[HKUSPACE]召集所有太空人的面孔(14)沒有廢科只有廢人

沒有廢科只有廢人沒有廢科只有廢人沒有廢科只有廢人沒有廢科只有廢人沒有廢科只有廢人沒有廢科只有廢人沒有廢科只有廢人沒有廢科只有廢人沒有廢科只有廢人沒有廢科只有廢人沒有廢科只有廢人沒有廢科只有廢人沒有廢科只有廢人沒有廢科只有廢人沒有廢科只有廢人沒有廢科只有廢人

Chem權威

蒲燒鰻魚飯 $48

多謝推介，呢幾日去食

仲有任添鰻魚汁 問佢佢會成支比你

點解我無食過 係邊

咁今日個o-day有咩做 仲去唔去好

唔去正傻仔
利申：去完識左十幾條女

淘大附近 讀多年囉

老雞係邊間u既offer？

我食開叉燒拉麵 比較平少少又好食

淘大爭鮮隔離

lm

天水圍jj而家先出門口
遲到有冇野

召喚騎巴

屌番去交學費

呢個post d 巴絲啲名都好sad

我個名好型喎屌你

留名

仲未收到筆gov loan
冇錢交

呢排仲有無去成人台留名

下 我入左hku啦喎 唔可以再留係space

洗唔洗成日提住阿

打下飛機呀嘛

懶係野

中上巴

你都入左啦

好多都入左 得你一個成日講

我入kong u我自豪

自信啲啦

我好自信

可以申請遲交學費架嘛，今日deadline

今日係申請遲交學費既deadline???

騎巴

係

新post留名

坐緊車去

老雞做咩mon住中上巴去邊度留名

老雞都成日去成人台

留名

肥

話時話, 太空送果個gmail擺唔擺得過私人野
好驚無啦啦比佢delete左或者睇到入面嘅內容

同問 drive好多tb

中上巴擺左好成人台嘅seed同片係入面

估到啦

教育嘅drvie好似無限
你似乎擺左唔少

老雞開post 即刻留名

唔好踢爆中上巴啦

今日見到好多fm 要加油呀各位

宏哥我大佬，大家比面拜一拜

無人比面

誠意推介ASc巴絲如果下年想揀bio theme記得take Molecular Biology and Biochemistry

有無巴絲諗住開個tg group比想讀SPACE嘅DSE JJ去解答佢哋嘅問題?
同埋大家唔介意嘅話到時可以share啲notes比佢哋準備下

太空old seafood入唔入得?

得
原來你係原本係太空人

走咗都兩年lu 呢度啲人都唔同晒😂

一車車咁送入嚟

太空水魚

今日見到啲fm仲笑笑口咁

好多fm行返出space個陣係到滴眼淚

HKCC > HKUSPACE

駁唔到

你啱

由入U成功率, 到師資, HKCC樣樣野都贏HKUSPACE九條街

無撚錯

計埋速大先高入u%

當初揀space既原因係咩

等緊hkcc waiting list結果公佈就要交space sem1學費

CC揀錯科

meet唔到hkcc offer

我都算係揀錯科
其他人報個condition都係2222我就3322

same

中學派各大cc catalog
我dum淨太空嗰本

Same

收錢就最快
全港第一學店

cc出左offer但我唔記得claim

Lm

認真討論, 大家有無放私人野

有 好多seed

沉到落地核啦

1

老雞

綠仔

老雞你幾多碎牙？

老了十歲

突然少左好多人推post

fm期已過 又未開sem

唔該

想問下註冊

未打晒 註冊費係咪可以去到比現金？
同埋學費係咪5000+23500？

註冊費到底點交

我果陣去ＳＰＡＣＥ交ＣＡＳＨ

註冊費＄５０００
ＳＥＭ１學費會減返註冊費果＄５０００

洗唔洗交埋個人資料張form?

唔記得左 ，但你帶埋去好ｄ
一係打去ｓｐａｃｅ問下

好，唔該ching

邊到可以賣血賺錢交學費？

Hku幾時出reg day letter? 定係唔會出?

未出

Social Science

返kec 整野見到一車車考生入space

屌 睇唔到要12:00前交留位費 我準備死得

漏左把直遮係一出kec 過對面沿路去文具鋪個條路，右面有個正方體，大約夠兩個pat pat 坐上去
把遮白色透明 有支骨凸起左 經過kec 既同學可以留意下

推

遲左45分鐘交 佢宜家要我等 點算

做咩咁唔小心

以為1700前 宜家喺space 都見到好多人拎from 交 但佢地好似ok

老雞我今日番 我幫你留意下

Push

老雞可唔可以詳細講下個正方體咩黎 唔係好get到講咩

好似係大廈入口黎，個門口要上樓梯先入到，舊正方體去到屎忽咁高，成舊都係石屎黎

死啦get唔到 你係咪去過德福大廈

呢個位

幫你睇下

有冇巴打上年攞過政府獎學金

有無巴打係附近

不過我都要最快3點 我盡快行個圈睇下

E絲

E絲返去溫書

勤力

有冇巴打試過遲交留位費

我仲等緊。。。想死

我估冇事既，最多罰錢

佢要你啲錢定你個人 定啲啦

依家係旺角民政署準備宣誓

宣誓啲英文字難到仆街 鳩讀佢又唔理

好撚大雨

好驚唔識讀

Agger 係佢個主任未出黎嗰陣查字典嚟

我之前查哂字先去宣
真係幾難

搵唔到阿？

真心問各位師兄
保良局果間hkuspace，同就咁hkuspace個分別係邊

依家去，但我都自身難保

可能有人行過就拎左

兜個圈睇睇先

好緊張 E絲究竟靚唔靚女

係咪呢到文具店個位？

真係圈住個個好大個位個個

push

你可唔可縮細啲張圖比我睇下附近有咩

番去放低個袋先

街景再大好濛

咁我唯有慢慢行

唔好淋濕

今日應該7點先走得

返去幫手數錢

Programme 唔同

老雞對唔住我無能為力

我連個地方都搵唔到

唔緊要啦

收到offer成廿日
但到宜家都未交official document
會唔會有事

佢offer 應該有叫你比deadline 架

呵返個pat pat 啦知你冼親啦

sor ching
係確認咗個offer
宜家先交會唔會太遲
驚因為咁影響咗reg day

唔係冼得好應 無事無事

求ching解答

上面有巴打話唔同科係唔同centre 上堂

好想快d開sem呀依家嘅生活好頹廢

有無巴打知上年reg day係8月頭定8月中？

八月中
今年都係咁上吓

E絲你生活唔頹廢啦

痴線 邊係

每日溫書

岩岩搵到

我以為問space

唔想返學 諗起sem尾果啲時間一大堆deadline已經

放假太耐冇黎留名

大家放假返緊咩工？

有冇巴打絲打上年攞過政府獎學金

有咩幫到你
見你問咗幾次

想問佢入完錢落你戶口之後會唔會寄信去屋企通知你？

佢過咗數就咩都冇

唔該巴打

想問下幾時迎新日
佢話上網有但我搵唔到 好似要返去整學生證
同埋係咪會俾人玩嫁？

巴打你咩科？

唔會比人玩，都係聽下talk，講下space/你個科既野

Arts in media,cultural and creative studies

唔該巴打 仲想問下邊度有得睇日子？

註冊日係整學生証+你嗰科嘅talk
日子睇返自己嗰科
迎新日好似喺7/9
上space cc網站有個位係"student orientation"

即係其實係一樣?只不過係唔同院校?
唔好意思對依方面真係唔熟
有錯屌細力d

日日返工好撚悶

日日無返工好撚悶

月巴

year1有offer既巴絲 withdraw咗未？

我重未搞
巴打你搞左？

withdraw左 交埋學生證 冇學生優惠呀屌

有無攞翻500蚊

可唔可以等到有hku 學生證先withdraw

好似8月尾先有hku學生證
Space交學費deadline係8月頭
如果交學費deadline前唔搞withdraw
會強制withdraw你
好似會無左500蚊
所以先要8月頭學費deadline前withdraw

佢話要兩三個月先會過$500落戶口

短暫tran去社會大學先啦

我博佢8月尾先退學都有$500

八月尾先有學生證 咁點報活動
定係reg day就係八月尾?

regday 8月10,11
regday就報得活動

三樓男廁好似有人食煙

入到去好似有層霧咁 又有啲臭味

有無當場屌人

入左廁格食 所以我只可以話佢好似吸煙

衝入去屌佢

小毒毒唔敢

衝入去食二手煙咩

綁起條友 拎一包煙塞撚住佢個口 燒著佢

撞咗迎新日去旅行係咪要等開學先整到學生證

邊到有得睇幾時迎新

同埋我想問申請學生資助係咪要去space拎form填

BTW 係咪要寫授權書 好麻煩

請問點樣加到36個credits?
唔係17/7 - 21/7去my future 到搞咩？
但係我見唔到有得加
求救

新生定year 2?

新生要oday 先有得拎

你係咪睇錯日子？印象中加Credit/轉Theme果啲月頭已經完晒

Oday係邊日？

想知學資處grant loan deadline 左未
成個暑假都懶得搞 係咪已經dead左

過左deadline都可以申請, 只不過要手寫返英文解釋信而已

有冇人知city 幾時會有學生證 唔想咁快withdraw study 有學生優惠

有咩學生優惠

有冇人知city 幾時有學生證 唔想咁快withdraw study 有 冇咗學生優惠

冇左咩學生優惠？

請問Social Science邊個Professor好，唔想中Killer

有冇師兄要retake (year2)

求救, 我都想享受多少學生優惠, 始終太空學費好撚貴

咩事 你唔還張證咪得

唔還就射左$500上太空

咁你要等到8月拎學生證先得

打錯字, 原本想打求教

一個月無學生優惠姐
其實有乜要用到學生優惠？
睇戲？

講真啲優惠都未必值500

HKU 終於出咗registration email

緊係唔值,睇場戲先減得15蚊
唱K? 學生LUNCH K就減30既

其實係想知有咩優惠
想用盡佢咁姐

忍下一個月姐 你用學生優惠都未必真係可以慳到$500啦

係囉

係咪要3日內搞左去

收不到屎隊長

搭單問 交相係咪都要三日內搞掂

+1
我覺得同出confirmation letter個次序一樣 Science嘅出哂比yr1 entry先

收不到+2
有無6963 Year 1或 Senior Year Entry 嘅人收到呀？

有呀 yr1入yr1 去左hku交資料

讀4年

你個名

5yr programme都係（4)

聽日先搞遲交學費係咪要比space收多幾舊水
同埋申請遲交係咪要有學資批錢個封信？

沉哂底

同問

申請遲交已經過哂deadline啦喎btw係要學資處封信

死亡筆記ocamp值唔值去

有冇人知幾時開學或者幾時要聽talk？

利申：year2 aamccs

申請左轉theme 想問下其實成功率大唔大？
見到之前封email 好似係今日出結果 但係岩岩上去睇又唔見左封email 我要係邊度睇結果？

我想問hd media係邊到上？kec?

Space 樓下間野係咪玩野
單撈 $10
單撈+一食送 $16
但
單撈 + 散叫食送 $10+$5=$15<$16
??
???
??

當你以為自己慳左嘅時候, 佢就已經成功左

3Y 前grad

連登space 仔不敢面對

做盛行

駁ou 讀多年grad IT9 AP

up

一般人可能只會買個撈黎食就算
但見到你個價錢咁，就以為自己賺左
所以就會去買撈另加腸仔
咁個老細就成功做左單15蚊既生意而唔係10蚊

計劃通

窮廢青想知申請入學獎學金係幾時？
同埋dse要幾多先申請到
仲有政府個學費資助計劃係唔係依家就申請得
屋企唔會再俾錢我

邊到可以睇到 gpa張紙攞得未

transcrip?
要睇你點樣申請, 網上就可以睇myfuture
親自申請就無得睇, 隔兩日過去問就有

幾時開sem

唔係 hku堂同kec堂係會同一日上
佢會要你預留一個空堂黎搭車
試過上一堂kec之後去上hku堂再返kec上堂

我想問如果我係2015+2016dse考生，入左cc之後想經non jupas升u，大學會唔會接受combined cert呢？

政府戈個要等開學後一個月內申請

會

Socsci year 2係kec讀？

想快啲開學

咁耐

why

大約係想速戰速決既感覺 唔想升學既野擔心咁耐 快啲讀好書就升學快啲完左件事

Thx ching

Take it easy

今年入嚟yr1

我讀 arts in language and humanities
之後去bilingual/ eng studies 好？

我唔係aalh
問我地既月巴啦

各位巴絲，請問知唔知遲交學費會點

今年yr1 銅記

揀科呢啲自己啱就得啦

交多幾百$

pish

唔識揀

有冇人知點解我space個online payment用唔到？想用pps or credit card比學費 又唔知space個戶口係咩

彈左個咁嘅野出黎

溫中

依家已經係8月1號

下....唔係8月1都得咩...

38000$係咩科 咁貴既

Nursing呀 有冇人答到我deadline左未 係咪要比多三舊水

你依家再試下 頭先睇番原來個網十一點至十二點維護 可能因為咁交唔到

得左啦thanks

幾時先有日程表 想知幾時開學

通常10號左右

8號呀

跪求imm,ismw, elct note

同求imm logic

突發 lisa離開太空

教RPC果個Lisa？！

Why ?

Yes

RPC仲有冇其他lecturer?

Sor,㩒錯連開3個post

點會無

幾時要返去註冊同整學生證？

reg day

幾時開學

我冇左張紙可唔可以同我講邊到有得睇幾時返去

space個網有得check 唔好懶

9號就要交學費 ？

學校比啲信/紙唔係寫哂日子架咩

有冇人要攞cert

hku 係咪11/8 reg day ??

10 and 11

有冇人知space yr1升hku yr1有冇獎學金

有
不過要睇埋你hku個gpa
Keep到asso嗰時個gpa
應該攞硬

但呢個唔係要yr2 quit asso先有？

係喎好似要College graduates

咁yr1 quit係咪乜都冇

問過office year1 quit好似成績幾好都無錢收

yr2正常係叫graduate,唔係quit
yr1走先叫quit

why??

想問有無人去過民政事務署宣誓
個誓詞係咪佢會比你

係 英文難到仆街個個都鳩讀

無知一問 咩宣誓？

證明證書副本係true copy

各位巴絲想請問下，我想in份政府合約工，講明寄申請表果陣要寄埋學歷副本
手上淨係有封通知gra咗十月去畢業禮嘅信，我寄呢封信嘅副本得唔得？(因為科科C晒又retake過太樣衰所以冇申請transcript

同埋想問下畢業證書係唔係一定十月畢業禮果陣（或之後）先有得攞？依家有冇得返去攞咗先？

唔該各位巴絲

到底入 ou metal nurse degree 好定hku space asso 好

到底入 ou metal nurse degree 好定hku space nursing asso 好

有冇人去死亡筆記 o camp

mental nursing la
好好人工

無,
不過果封信可以證明到你已經畢左業
但大多數見工都會要求睇你transcipt

mental nurse依加飽和了

咪鬼讀MENTAL,POLY出黎果D都請唔晒

space

ou mental

asso 你唔確保入硬degree
mental 年年都有人話飽和
咪又係好地地

冇20分 eng 3點睇

aba yr1 cgpa 3.26
雙修jupas派到bu bba isem
係咪應該立即9沖，等下年入番好d既 offer機會係咪好微……

Acccept jupas offer
3.26 non jupas 文科都未必有offer
何況商科

沖啦…

新人想問吓social science year one workload 會唔會好重
因為第一年應該有唔少general training course 再加basic嘢intro想問會唔會好辛苦
有個心理準備呢個學年大概係點

同埋想問吓英文好係咪會好少少
dse 英文有4(5444) ielts都有7 應付係咪唔太難

我諗緊去唔去

聽朝去交學費 睇吓有無靚女sale我先

ielts 8.5
General English III對你黎講係送分course
ssp今年轉咗做basics of sociology, workload應該細咗
總體黎講只要管理好時間就唔係太忙

呢個英文分應該冇問題
利申英文5（5*45*4）英文course A- A+ A B+ （個B+係比EAPP2 Jane Wong搞爛🤦🏻‍♂️手緊但學到野）

不用常回看

已經retake 就Ou la 想去general下年再apply nursing school
Space 唔一定得 個個入都話爆第一年走
真正又幾多個得 變相曬好多時間

究竟幾時出ttb

新生無知一問
入學後邊個時間最得閒
想報ielts

點解有人同我講hkuspace可以參加hku活動玩佢地ocamp真定假

暑假

不了

ok

新生一問 space有冇得係hkall request書再送過黎space lib拎?

連ACADEMIC CALENDAR都未有 ttb有排啦

唉YR1得3.1GPA
求其搵個水泡科入U仲有無可能

咩科

social science
自己又無話對咩特別有興趣 只係屋企人想我讀大學
真係好廢

召喚social science 巴絲

Rebecca係個點嘅存在
利申：新生

關咩係

見你地講到好似好犀利咁

有冇人知，中醫year 1爆gpa有冇得入nursing？

見識下咪知

教學有熱情，而且盡責，花盡腦汁令你跟上進度。
於升學資訊方面佢都樂於解答同學既問題。

識人今年3.2上到教大 sem3加油啦
揀左咩theme?

thx
ching揀咩theme ?

ielts8.5有冇上course/補習

好撚大聲

Sociology
遲啲開學睇下天書 唔知會唔會有咁低都r到水泡科嘅例子

呢度有冇人係讀international studies嗰邊架

同學

Withdrawal of study張form唔交會點
擺左係到成個月

今年新讀想take定year 2

有無人有今年嘅academic calendar

有無sci巴打星期四有番tutorial

交學費封信寫手冊係八月尾至九月頭派

Politics and IR theme 加一

聽講O camp有分大中細？

Politics

聽講上年好伏 d grade唔係幾靚
不過唔知今年會點

我都好驚
btw 今年係唔係好多人揀politics

Politics [/quote]

[/quote]

唔填應該會叫你交學會
唔交就當你quit
會無左張cert
好似係

有冇人知太空fm要幾時reg科同去邊reg

去左reg day未

去咗

reg科9月reg

我愛巴打

小妹係真絲黎

我愛絲打
btw係咪會send email定要定期check learner portal

絲打好有愛

巴打咩科

迎新日對返score啲資料就走咗
後尾問返人好似有多個talk
有冇啲重要資料冇聽到
利申aba fm
有個朋友讀engine佢話佢果科有多一個oday

朝早對嘢嘅話應該晏就係你個科嘅talk 黎
晏就嘅話你就可能冇拎到student handbook

幾時有notebook 優惠？

AALH

我有handbook
我冇聽果個應該係aba個talk

reg day冇聽到學生服務果part有冇影響，有野做果part聽唔到

乜都唔聽其實都ok

你都係aba?
對完資料on99就係電腦室走咗

咁就好，好驚有重要野miss左 謝謝巴打

學生服務最主要都係十樓 sdcs

我都係 一對完就走左

有無人報咗soc sci ocamp

我 你都報左？

去唔去大o好

小妹系健康科學副學士噶，有無師兄師姐可以提供吾要噶yr1筆記同書比我？(會比翻錢）

扯咗

隔住mon都扯

咩事啊雞

中文系文科
入year3
最低要CGPA幾多啊

有冇新生post?

quit了
各位加油

我都無聽
驚驚地

我想知入面邊個特別on9

aba 好多人都好奇怪喎
利申:已quit

教個d?

暑假睇天書個度開唔開架

開下午

大概幾點到幾點
Thanks

教書嗰啲都正常
個人認為教英文果個Heidi 真係好悶
聽聞呢一兩年好多full time lecturer都要轉part time(ummm...你懂的...cost cutting)
啊sum都唔做full time

同學呢
有啲就好有錢
有啲就炒咗中文
有啲就好鍾意ff
&呢一兩年好多內地生

個Campus就別提了
去HKCC好過

希望今年冇咁多freerider同奇怪既人
利申: 今年aba fm

你不如擔心今年有咩lecturer啦

兩樣都好擔心 [/quote]

奇怪嘅人只要唔搞到我我都冇所謂
但好驚識唔到人一齊做project
之前迎新日發覺都好似幾多人一早就識

有冇人想要舊書

Hku 3.8直入
Cu今年好似3.8先有interview
Bu唔清楚條界係到幾多
但我3.7有interview 我fd3.3冇
City通常都有得in

Ps 中文系十分十分睇重interview!!
Gpa只係interview入場券

想知ff啲人
利申有朋友係 次次聽佢啲諗法都好搞笑

你估唔到邊個係奇怪嘅人
個人認為NDS基本上都唔奇怪
做project搵坐頭兩排嘅人啦

咁我去坐頭2排咪好多人搵我

留低你tg la

@RLHK_KK
btw po係度都得啦
不過我講一個我朋友嘅
佢都係今年space fm
佢同我講 話今年好多勁人都考得差 包括佢自己
我唔係咪啦
跟住有一日 佢好認真咁同我講
佢懷疑hkeaa將啲考生份卷調亂咗 所以佢先咁低分
我話 唔會啊 但佢好肯定係
我叫佢買卷確認吓囉 但佢又唔買

佢有appeal卷
某一科個細分升咗 但大分冇變
跟住佢好嬲咁同我講 原本佢個細分應該好高
所以佢大分原本都應該高一個lv
但之前條友改錯佢 所以佢整體低咗一個lv

報左工程HD聽日迎新
有冇ocamp?
想聽日拎完學生證就偷走

幾時先有timetable可以睇

我都想知

有冇人有IMM course document?
急用

我都係得自己一個

坐頭一兩行嗰啲“多數”都會係正常人
就算有伏頭兩堂都會feel到
利申坐第二排孤獨精 科科都唔同groupmate

咩科？

iic chem bio

[/quote]
巴打我地認識下

有興趣呀絲打
利申：ASc fm，想入Chem stream

巴打想幾時要？
我其實呢排都keep住番學 睇下你方唔方便早少少黎買番本書

想問下其實ocamp 玩得癲唔癲

aba千奇唔好撚同大陸蝗一組 唔好話唔提醒你
同埋你地今年小心d揀elective
你地同year 2 唔同，讀少d credit ，有d靚grade科都無左

有冇人想收introduction to psychology

我

想問係social science ge 同學？

唔係，已上岸

你走開啦

今年新生 可唔可以指點下小弟

E絲變哂

e絲

我唔係socsci，只可以叫你勤力d同揾groupmate要帶眼識人

做咩啊牛巴

你變啦e絲

明白 😧甘點解會問有無人收introduction to psychology

我對大家係無變,老雞除外

巴打閘住

咁*** 對唔住巴打

.....

我本身讀sci，ipsy係ge黎

講下講下又想快啲開學

驚好chur

呢啲無得避免既

btw 真係好驚遇到freerider

所以學牛巴咁講要帶眼識人
當然自己都要有準備要做埋人地個部分

呢樣都係冇得避免

有啲人話係有樣睇

點睇😂

freerider係梗有一個喺你隔離, 比任何便利店加埋嘅仲要多

為何不屌

Sem2 係fd "lun" fd咁又同一組番

報咗啦

我想知hkuspace係咪唔會好似hkcc咁叫你Sem one就報non-jupas? 同埋大約幾時報Sem one non-jupas

a0巴係咪要書

有冇靚grade科推薦

有冇airline & airport service既同學
今日迎新日識唔到朋友

我識啲NDS 一係cGPA>3.9, 一係cGPA<2.7

同我做proj我絕不freeride

有無media嘅fm呢
即係AAMCCS
如果有嘅可以問下我reg科意見

識唔到好正常全日淨係聽talk 遲d去ocamp 啦又唔使錢
利申aviation studies

自由選擇

Year2?

我之前做project 嗰個NDS讀書唔叻，但係好畀心機又幾玩得

結果齊齊拎A

利申：嗰科冇考試

yes

我覺得ocamp會full咗去唔到

利申都係as

Oday 一定要去晒全日？

我想問吓今年有冇電腦優惠

想識下aba朋友

你個friend都on99

冇報到ocamp

真心膠黎

有無yr2嘅nursing師兄師姐係direct到上hku yr3?想知你哋cgpa幾多

其實而家先報社科會唔會太遲
利申 上年cc

未出，但應該會有

中史有A+

利申：英文得2

琴日oday識唔到人好sad

oday主要都係聽talk 識唔到都好正常

我連ocamp都無參加 唔識點同人開話題

今日註冊，冇報到ocamp，但又想報返應該點做
同埋報邊個ocamp好？最好多靚女㗎啦

Self-Writing改咗做咩名？

推 睇下有冇人答到你 不過Programme Structure都有得睇 應該係Generic Skills Courses度

往年大約幾時？

有個NDS 爆左2 個sem4
總知正正常常腥港人唔好同大陸人同組啦
多伏

想問下你地點睇讀space上莊

而家努力讀書考好 final，第時入 U 你慌無莊上？

報sss啦 想報就留tg

MCCS 今年啲老師大地震⋯⋯
各fm睇路

Airline 炮台山上台

我都係
你讀咩科啊

Politics+IR ✋🏼✋🏼

其實今年mccs發生咩事

輝同lisa都走 year2大地震先真 特別culture domain

Cut journalism

然後lisa 輝走 我估入面發生左好大件事

好彩走得切 留起度都幾危險 變數好大

走唔到呀

你上space個網睇下aamccs今年course structure 改到面目全非咁濟

我係圖書館及資訊管理，呢度有無同學

相認

你點知地點？

如果退學還返張學生證係咪可以拎返$500？

屌year2揀撚左culture

yes and facilities access card too
不過要等到十月先可以拎番啲錢(如果冇記錯嘅話)

Socsci yr2 behavioural science theme想提前搵gpmate
主要係英文 冇考試所以更驚gpmate伏/freeride 有意可以傾下

另外今年fm都可以問下我reg科

O day 講

唔好咁樣嚇我

咩嚟㗎 我係九龍灣

有張綠色卡可以俾你去hku用佢哋啲設施
要開學之後幾個月後office攞

想問你地有冇入D咩學會?? 諗諗下電影學會好似幾正, 成日有優先場

改structure 影響year1啫 唔關我地事

唉 住屯門表示
真係唔知點撚算

我O day個日冇去到報名入
遲啲可唔可以入返

有沒人知幾時先有ttb

冇記錯係8月28

究竟翻炮台山/北角 仲要最早個堂嘅話 要幾點起身先得

你住邊頭

甘健康科學邊D老師好？邊D科較易讀？

無人係library?

4號 3:15要返去

事關我有幾科係Lisa教 而家佢走咗唔知邊個教添

Year 1

Aalh here

慘撚過番工

所以八半堂總會有一批遲到

屯門最入表示

屯碼？

AAS但冇報大O

係咪nursing？
core 無得揀lecturer架啵
tutor都係佢幫你分

elective 唔知今年有咩揀
btw 我個人鍾意logic，workload比較少 不過難

甘你老母

Crime yr2 路過

甘你老母，字都唔撚識多個，抵你入黎

利申：我都抵入黎

馬鞍山

Rip ching

我都係屯門啊唉

me2

AALH yr2 路過

有同學住龍鼓灘 8半堂一定例遲

有冇biomed既同學仔

有冇人知幾時有時間表睇？

上面咪答左8月28

車錢都唔少野

想問Asc yr1 GE科 應該揀Logic/biotech/energy
利申：自己得phys chem底

有冇ching 知個learner portal 第一次入個密碼係咩？
我由o day 到而家都搞唔惦

身份證號碼加唔知乜野 推一推等人答你

密碼唔係自己set架咩

learner portal -> Login -> help -> student -> for problem on first time user...

Logic->energy->biotech

energy

轉左la 依家

讀Mccs year2揀左Culture
聽到Lisa 同輝仔走真係喊出黎
本身中英文都唔夠人地勁 仲要讀死人food and body 真心想死

其實哩科同EE揀邊個好啲

我d frd bio 都唔差 所以揀左food and body 叫佢地照住我

或者我有拎上年所有ee ge notes 有冇興趣拎去研究下？

其實唔止lisa同輝，karen都走埋

哦

Space咩都唔提
靜係會提你準時交學費

利申：後悔唔入hkcc

如果英文得3 係咪都照係先logic後energy?

有興趣

上個sem讀完logic，R爆哂頭先得B- 雖然我覺得有B-已經係偷笑

Logic真係讀過先知，除左test同考試先上水，其他走曬，淨睇notes同做佢比既練習，最後攞A
同上足堂，做好多額外練習，但得B
兩類人都唔少

想放intro to Psycho書
有興趣留低tg

ipsy 難唔難? 幾分/通常有幾多個人先有A+ ?

背到仆街

想問下幾時開學 翻工個度要報更但我完全唔知點報好

Food & body同ee緊係揀前者 ee仲多嘢背過f&b 除非你有phy chem geog底就可能好啲

唔該哂巴打

你地咁留學校個email,㩒個掣就起到你地底

手下留情呀

socsci fm 想知幾時有timetable

呢科唔係靠自己多啲咩

靠自己背就得

呢科好straight forward

呢科係唔係偏向phy chem bio個啲多啲？
workload大唔大？

是nursing。
小妹我想問巴打你有無筆記可以給我？

Phy chem m2底走去讀aalh是否輸在起跑線

有fm知太空幾時開talk搞reg科未

想問點樣可以用電話睇到transcript
用iPhone唔知點解睇唔到 求救

用google chrome先開到 safari唔得

好似8號開sem

hhpa 新同學留名

Dolphin browser無得輸

去settings enable pop-up windows就得
利申 safari 之前都係睇唔到 較一較就得

係啊
我8號要去醫院覆診又撞返學點算好

Year2路過

師兄？

係呀

有無實眼鏡

戴

走堂囉

第一堂走都得 未計attendance 過咗add drop先計 但未必撞岩個個時間呢

做咩 18號果日有返黎？

開sem通常返幾點
我十點半覆診

通常盡早返 因為會想sit盡哂咁多堂

ASc Year2
想問9月1號係開sem定其他野?
如果係開sem我要改改覆診日期

開sem
Btw巴打咩major

Stat, 等比其他人屈機

幾時出timetable呀見其他cc嘅fd已經有得睇自己嘅timetable果下真係

無得相認添 加油啦

Learner portal 無講？ 我個科講左係28號出時間表

上年讀完EE 發現唔可以靠lecturer 反而上youtube學 背曬成份notes 就可以了 利申A+

推爆ee

有冇人知Wing Lung Bank Scholarship interview係點

第二個迎新日係咪科科時間唔一樣

一般都唔係咁早開sem, 幾時開sem可以上learner portal睇

其實ee多唔多project做？nursing小絲怕出年太忙

1個midterm 1個group project
1個exam
個人認為group project幾易做
而midterm同exam出得好直同簡單，肯背下就有好grade

利申group project present柒左，midterm同考試拉返上A+

好勁 攞A-以上既人多唔多？

呢個唔清楚，但我身邊幾個frd都a range

提提各位fm, timetable 既tutorial 唔駛上住，直到lecturer 通知

fm想知幾時講reg科啊

除左註冊日同oday仲有talk聽嘅咩
揀stream的話要下個sem先有

係咪想講add drop and class swap
reg科唔係盡早做架咩 時間表28號或之後都出啦喎

係囉 我記得上年哩個時間已經reg完等放master timetable

我想問圖書館及資訊管理係咪無得reg 定係我miss咗

只知HD唔可以做add drop

呢樣真
利申同你個利申一樣
讀Business 果個campus 真係屌出聲 垃圾到

ABA人Quit左space報左hkcc
睇下人地個course structure 同個campus
再對比返係space 個course structure 同個on9 cita
真係好撚後悔點解我一年前唔入HKCC 啊

我聽talk嗰陣剩係聽到佢話比我地試下reg科
即係冇得reg剩係可以揀時間？

Reg科係應該人人都有架喎
以我為例 我yr1 GE有個domain係humanities and arts
包左va and aa
Reg科係指你係呢兩科揀一科你想讀架喎
同埋你ad 定hd先 hd係無得揀時間

應該咁講：你唔reg科仲點add drop

fm 佢4號好似有個class swap talk...咁姐係timetable都係咁上下時間出

唔reg佢會隨便派一科比你
之後add drop都有得改返

各位唔洗太緊張，小弟上年冇reg科冇add drop都冇穿冇爛

Logic都係 上youtube學

唔sure得囉

thanks

yr1?

我係ad黎 aalh
本書sem1開既野有5個
萬一真係冇reg既話係咪派曬5個之後add drop改
其實我係咪應該打去太空問下

理論上係

想問下nursing year 1有咩爛grade科同靚grade科？
我淨係知self writing係爛grade
小妹無讀過bio，所以好擔心bio會爛grade

沒有爛grade科，只有爛grade人
不過要小心Lawrence
佢教啲野唔係人咁品

原來nursing唔洗比佢教
Bio係呢度好易，成份notes背熟曬A+唔難

好準時入學架

即係7月已經claim左offer 8月頭去埋reg day?
去埋reg day應該係盡早已經reg埋科
一係你learner portal 睇一次有無新消息
無就問下學校 但咁既話係你既責任啦

有無讀雙語既巴絲
有無咩course係比較好讀 想簡考試科多過workload大既科 求推薦

有冇人知scholarship個面試係點

今年yr2幫推

VA B-

aba fm想問幾時reg科?
問咗個讀engine嘅朋友 佢話唔使reg
冇朋友讀aba

9月4有個swaping嘅talk關事嗎

推推

會的了 多謝巴打

aa 係stand for？我睇哂成個nursing嘅structure都搵唔到有邊個course嘅縮寫似aa…

nursing得Va，千期唔好揀

咦我上年仲有aa可以揀

今年改撚哂啦

咁快又改左 不過va都係

係佢手上爛咗兩次grade 好嬲 我認我廢
但係其他bio科我都有正常發揮
部分仲有a
所以對佢教學模式好有疑惑

聽過下書咁，再youtube自學

聽落呢Lawrence又真係幾恐怖咁，佢教邊個course㗎？

nursing應該唔會係lawrence教架喎，佢教sci既bio

佢教既科咪又係咁讀，照背notes,出啲問題比起dse易好多
照A+

有無人知道關於nursing reg科既野，點解我一d都收唔到reg科既消息，好驚

我check過今年SPACE轉咗制，睇過yr 1限死晒Sem 1讀咩科，Sem 2都係得幾科有得揀，所以冇Reg科呢回事
（Yr 2 )

多謝巴打

原來係咁，thx

話時話，今年轉左九月一開學咩？

sci不嬲會早啲
其他科應該8號

fm表示搵唔到，可唔可以教下我點搵呢份嘢出嚟

Aba lm

今年有無電腦優惠？

+1 同問

放書 abnormal psychology, andrew heywood politics(fourth edition) 同埋ssrm嗰本, 有意留低TG

上堂有無聽書話咗係逢星期四五出practicum

想問申請咗transcript佢會唔會email通知你去拎？
我係翻Kec申請

想問下Mathematics and Statistics for Daily Life Applications難唔難

Biomed 留名

拎A+要爭到差唔多滿分先拎到, 你話呢

Year 1?

期待開學

幾點出時間表

9月5先有ttb

垃圾space

有無CPRJ手足

✋🏻SRM year 2 各位戰友繼續努力

邊到講架??

learner portal

Learner portal

想問如果係網上交學費既話 封email係咪就正式收據

Ttb又冇，電腦又冇，到依家都冇乜聲色嘅

超級學店係咁㗎啦

錢就收最快
其他就最慢

未開學已經有小小後悔，當初點解咁睇唔開唔揀hkcc

RIP

開咗學更後悔

唉同路人

yr 2 sci點算

E絲：講左十萬次

想問下點解我個learner portal 仲係咩info. 都味收到既

You are never along~

Alone*

+1，完全唔識用

有無去reg day/ oday ?

你地login左未

電腦係咪唔搞

唔搞都講聲啦

有無year2 巴打入左HkU BA可以講下自己幾多gpa

連master ttb都唔出
space

intra interpersonal competence困有咩要注意 唔知咩黎

想問今日 yr2 science 個talk 講左咩

仲未有timetable?

講下點做人 價值觀 拍拖 家人

test 記得溫notes
essay : case study
present: 搵好組員 要諗題目
仲有individual present reflective, apply what you learnt

唔知仲有咩補充了

上堂試下active d, 問/答多d問題

有無巴打interview 過scholarship ? 係咪in得衰就收皮？

其實畢業禮唔去係唔係都有張畢業證書拎

教點add drop

你in邊個船先?

你果十幾萬就係為左買左cert, 你估佢夠唔夠膽唔比你

校長果個

會要求你買書, 可以唔買/買舊書, 無乜必要買新書

同埋in左未?

咁有咩特別
Environmental science 呀

純粹講hku course同cc科同日上要隔一個半鐘 hku科add drop打番cc既course code
其他都大致一樣

Kec堂有冇得連上？

可以上完kec堂上hku堂(或相反）

我記得Yr1冇得連上三堂
Yr2有冇得？

好似唔得

btw 仲有無其他aalh fm?

Space個email喺咪都申請到連登user

係
我就係用個email黎申請

ET係咪你地扮?
乜你地仲未識打電話架?

有無巴打9月4號
會讀夜校
Advanced Diploma in Facility and Property Management架？
識個同學仔

有冇人去緊ocamp
好想quit

你地有timetable啦？

我諗呢科都無乜人讀架喇

有冇人收到獎學金電話？
收到個叫我9月5返kec 面試
但我連係咩獎學金都冇問到
有冇人知係咩黎

Food nu grad

有冇人可以講下ICC同RPC依幾科?利申:語文㡳唔好

Hi認得巴打

同問ICC

RPC都要寫幾多英文 同埋d概念理唔理解到好睇個人 不過都係科好有意義既科 有興趣就會讀得好

有前途

雞

飲茶唔食三哥丫拿

Hku course係咪都同kec course一齊add drop?

係,例如你今個Sem佢安排你讀3科hku course,你嫌chur可以將下個sem space course調去今個sem,然後將今個sem hku course 調去下個
有錯請更正

仲有ISMW, AE, ELCT?

不過今年聽講今年 cultural and media走咗幾個lecturer

有master timetable,因為science早啲出,正常未出,我諗内容差不多

樓上兩位巴打係咪sci?咩theme

environmental science,冷門

好似好多人都係environmental science

好似大部份space人都揀chem同bio

咁都好啲，可以搵番大空人做project

我識得既人一係讀巴打你個科 一係就bio under唔同major

我寫文麻麻,又怕遇freerider,堅怕爛grade,都係放下個sem算

Eve Ho 仲有無教？

+1 icc放左sem1 希望調到logic上去

ICC都係RPC啲lecturer教?

想問下巴打你覺得佢同Alex邊個kill啲

logic得兩班 Kec 二同六

好似上堂訓覺用電話會比alex小

我想問可唔可以轉area...定係就咁add drop就得？
諗諗下都係想讀food nu

跟alex 可以預計到自己個grade

Eve Ho good 架

都係culture 但未必同一堆lecturer

聽巴打咁講Eve Ho又真係幾好

有朋友星期二 調唔到星期二都一定要星期六 總之想sem1讀

Thanks

好難揀

巴打

加cred add番科1201讀
轉major係7月定8月頭轉的

sci jj

點解GPA低過我好多嘅friend 學校會叫佢in獎學金

請問asc year 2嘅人係幾時睇到master ttb？
等其他人可以預計一下自己可以幾時收到，thx

升year2 有咩手續要搞？

唔洗計啦 學校搞add drop briefing 個個星期都會睇到

998

999